{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 진장동 K2"
    },
    "text": "鎮蔵洞K2では計48室の客室を提供しています。最寄りの地下鉄駅には蔚山空港があります。ヤノルジャ会員には特別特典があり、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあります。ノーハードの最高仕様PCが各客室に設置されており、ゲームを楽しむことができます。客室ではネットフリックスも視聴でき、全階には便宜施設として電子レンジが設置されています。朝食も提供しており、利用時間は06:30~09:00です。チェックインの際、当日現地にて追加料金2万ウォンをお支払いください。宿に対する訪問者のレビューは概して満足できる方です。ベッドは快適で施設は清潔で、サービスは親切だと評価されました。朝食もおいしいし、周辺にはおいしいお店も多くて便利に利用できました。駐車も便利でバスルームは広い方です。でも下水道からの臭いやパソコンの性能が残念だったという意見もあります。総評すると、満足のいく経験をした宿泊施設としておすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数は何室ありますか？",
            "answer": "48室あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は蔚山空港です。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員には特典がありますか？",
            "answer": "はい、ヤノルジャ会員には特別特典があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定日、祝日によって料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室にはノーハードの最高仕様PCが設置されており、ネットフリックスも視聴できます。また、全階には電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。利用時間は06:30〜09:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時に当日現地で追加料金2万ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評価は概して満足できるものです。ベッドは快適で施設は清潔で、サービスも親切だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何かおいしいお店がありますか？",
            "answer": "はい、周辺にはおいしいお店が多くあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "どんな意見がありますか？",
            "answer": "お客様の意見には満足のいく経験をしたというものが多くありますが、下水道からの臭いやパソコンの性能について残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "総評としてどうですか？",
            "answer": "総評すると、満足のいく経験をした宿泊施設としておすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 413
    }
}